不要說警員佐級協會

試著說毅進仔大聯盟

初初以為員佐級係大粒

原來只係散仔協會

笑死

我都係

福利會

爛仔協會

毅進仔福利會

: 邊個話我毅進仔 我嬲架

啲偽進仔真係唔識架wo

不撤不散 各自努力
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命
長期戰 不氣餒
唔好意思，阻你一陣
-
香港人重要日程：

8月15日：稅局接收工（1200稅務大樓）

8月16日：學界萬人炒聯手萬人集會（2000遮打花園）
8月16日：大家記得撳錢

8月17日：教師大遊行（1100遮打花園）
8月17日：光復紅土（1530紅磡馬頭）

8月18日：民陣大遊行（1500維園）

8月24日：觀塘大遊行（1300駿業街球場）

8月25日：荃葵青遊街（1400葵青劇院集合）

各位手足，到時見！

警察代表法律......講完無上司屌佢咩～不過員佐級最盡得時沙，低級兼無腦

散仔遊樂會咋